hey乜嘢叫做4b我哋唔知

我哋淨係知 徐飛鴻係個白癡

Ha b=校園台10後說唱新星

同埋潛龍條傻仔炒左phy👌🏻

Booooooooooooo👎🏿👎🏿👎🏿👎🏿

樓豬仲垃圾過火炭麗琪班旦散

禾系大电吳2煩skr skr 😘

我叫 lil hab

我係含大MC hot dog

更正
我係含大鋪罵窿

Post malone都唔係rapper

skr

Cls
吾2煩刀系鋪罵窿吾系？

佢地刀5系

skr就俾個正波

收喇臭雞

死9公因愛成恨= =?

我地一早玩完

= = 人地愛 email 你未夠磅數